[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人（66)

hi

this one more

Lm

早晨

瞓咗十幾個鐘 好爽

冇

我想繼續瞓

早餐食咩好

星期日靜到呢.....

[member]做咩唔去街？[/member]

飛機杯盲測

鍾意左個有男朋友既人,已經block左佢,但仲同佢係同一個group,係咪應該要quit埋

我邊有搞人.....

去gathering真心容易出事

我嚟簽到

好屈機既樣,唔愁冇人要

你個名正好多

你講邊個

結他果個

🤤西裝

有冇咩gay 既speed dating可以join

呢到係咪毒l居多

你就毒

🐴

有隻貓貓好似大咗肚

又私交

屌鳩啲大陸人好爽 阻撚住哂

又回帶

3wing

師兄識嘢

Hi

好鐘意上環一帶嘅建築，夜遊仲正

牛B死了

前幾頁好似有巴打話去左兵兵
講起就扯火 十二點幾一點果陣 同個fd上去借廁所 我陪佢上左去之後返左落黎
有幾個叔叔沖左入lift 一入黎就hi dude咁係咁掃我膊頭背脊 係咁抽水 到樓下仲問home?
而家兵兵質素越黎越差 又多人 俾我都唔上

隨時拖下拖下 下一年先派到

如果係一人罰四千 相信一個星期已經收到告票
派錢呀 慢慢啦

覺唔覺得坡仔正過港男，黑黑實實

當兵大大隻

咩意思

+1

我奶

哦

孤男寡女共處一室

開po喇要

998

999

交比你 1000